Misschien herinner je je het oude Perzisch gezegde: 'Er is gevaar voor hem die de tijger neemt welp, en gevaar ook voor wie een waan van een vrouw wegvangt.1.3 Er is net zoveel gevoel in Hafiz als in Horace en zo veel kennis van de wereld. "
AVONTUUR IV.
HET BOSCOMBE VALLEY MYSTERY We zaten op een ochtend bij het ontbijt, mijn vrouw en ik, toen de meid bracht een telegram binnen.
Het was van Sherlock Holmes en rende op deze manier: "Heb je nog een paar dagen over?
Ben net voor bedraad geweest het westen van Engeland in verband met de tragedie van de Boscombe-vallei.
